[你分到幾多?] 第一輪防疫抗疫基金，庫房支出總數達2,875億，佔GDP約10%

政府公布第二輪防疫抗疫基金，林鄭表示整套措施的開支總額為1,375億，包括防疫抗疫基金另外注入1,095億、綜援額外動用32億等。而連同早前的《財政預算案》、第一輪防疫抗疫基金等，庫房支出總數達2,875億，佔GDP約10%。林鄭表示，預料今個年度的財政赤字由原本的1,391億擴大至2,766億，即是由GDP的4.8%增至9.5%。

2,875億 / 700萬=平均每人4萬1蚊
你分到幾多錢?

0

負數 分唔到之餘仲要食佢派俾企業之後嘅通脹

利益輸送為主架姐
大部份都流唔到入市民袋

0...

1萬 （可能等幾年）

就係得一萬

記得有人提議過每人派三萬取代呢個